<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SaveInstanceState</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="count">Count</string>
    <string name="on_create_title">Create</string>
    <string name="on_start_title">Start</string>
    <string name="on_resume_title">Resume</string>
    <string name="on_pause_title">Pause</string>
    <string name="on_stop_title">Stop</string>
    <string name="on_destroy_title">Destroy</string>
    <string name="on_restart_title">Restart</string>
    <string name="on_save_instance_state_title">SaveInstanceState</string>
    <string name="on_restore_instance_state_title">RestoreInstanceState</string>
    <string name="on_create_message">Вызывается один раз при создании activity. Здесь должна производится первоначальная настройка — создание экземпляров класса View (ваш пользовательский интерфейс), запись данных в списки и т.д. Этот метод получает Bundle объект, содержащий предыдущее состояние activity, если оно было сохранено (смотрите ниже Сохранение состояния Activity).
За ним всегда следует вызов метода onStart().</string>
    <string name="on_start_message">Вызывается перед тем как activity становится видимым для пользователя.
За ним следует вызов onResume(), если activity переходит на передний план, или onStop(), если оно скрывается.</string>
    <string name="on_resume_message">Вызывается перед тем, как activity начинается взаимодействовать с пользователем. С этого момента activity находится на вершине стека и принимает весь пользовательский ввод.
За ним следует вызов onPause().</string>
    <string name="on_pause_message">Вызывается системой перед возобновлением другого activity. Этот метод обычно используется для сохранения изменённых данных, остановки анимации и других вещей, которые могут потреблять процессорное время. Другое activity не будет возобновлено, пока он не завершится, поэтому он должен делать это очень быстро.
За ним может быть вызван метод onResume() если activity возвращается на передний план, или метод onStop(), если оно становится невидимым для пользователя.</string>
    <string name="on_stop_message">Вызывается когда activity больше не видно пользователю. Это может происходить потому, что оно уничтожается или потому, что другое activity было возобновлено и перекрыло его.
Затем может быть вызван либо метод onRestart(), если activity возвращается для взаимодействия с пользователем, либо метод onDestroy(), если оно завершается.</string>
    <string name="on_destroy_message">Вызывается перед уничтожением activity. Это последний вызов, который оно получит. Может быть вызван либо потому, что activity завершается (кто-то вызвал метод finish()), либо потому, что система временно уничтожает этот экземпляр для экономии памяти. Определить это Вы можете при помощи метода isFinishing(). Он выдаёт значение true, если activity завершается системой.</string>
    <string name="on_restart_message">Вызывается после того как activity было остановлено и теперь снова запускается.
За ним всегда следует вызов onStart()</string>
    <string name="on_save_instance_state_message">Android вызывает этот метод до того, как activity станет уничтожаемым, т.е. до вызова метода OnPause(). В него передаётся Bundle объект, в который можно сохранить динамическое состояние activity как пары имя-значение. Android вызывает onSaveInstanceState(), перед тем, как activity будет уничтожено системой, но не вызывает его, когда экземпляр уничтожается в результате действий пользователя (таких, как нажатие клавиши BACK). В этом случае пользователь не может рассчитывать на возвращение к activity в его предыдущем состоянии.</string>
    <string name="on_restore_instance_state_message">Когда activity снова запускается, то Bundle объект передаётся в метод onCreate() и метод, который вызывается после onStart(), — onRestoreInstanceState(). В этом методе можно восстановить сохранённое состояние.</string>
    <string name="count_click">Count = %d</string>

    <color name="radiant_orchid">#99B163A3</color>
    <color name="black">#F000</color>

</resources>